###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版2019年2月19日文贵直播关键的问题就郭宝胜的护照，还有袁健斌申请的绿卡，必须得让美国政府知道真相**


[**https://youtu.be/Fn4nWc6idMQ**](https://youtu.be/Fn4nWc6idMQ)



[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-JvfLc0CYL1U/XHBRl-0QX8I/AAAAAAAABbU/FGcs63VARPsBnjh8IEpcoj0DapY4ripwgCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-JvfLc0CYL1U/XHBRl-0QX8I/AAAAAAAABbU/FGcs63VARPsBnjh8IEpcoj0DapY4ripwgCLcBGAs/s1600/111.PNG)

**战友之声听写组**





|  |
| --- |
|  |  |







**0-12 拿得起**
尊敬的战友们好！这是2月19号文贵报平安直播，大家好、大家好！效果怎么样？色彩怎么样？声音怎么样？噢！我这个眼镜，我这个眼镜是给我定做的，儿子送给我的。是防这个手机呀，防手机的（伤害），特别管用，特别地管用噢！特制的，很舒服。


是呀，你们老惦记凯琳啊，就不惦记郭先生呗！凯琳，太多人喜欢你了。哎呀！昨天我收到的好多留言里边，都是对你的赞美夸奖。真是的、应该的，所以说，干好事儿就是好。


亲爱的战友们！这个大家注意到，不知道发生啥事儿了，我这信息确实不行啊。听说突然间，中南坑里边欢呼雀跃，像过大年似的，不是过元宵节的原因哦，说开心坏了！


然后，很多参加中美谈判的人，现在大喝酒，庆贺！我还真不知道，我问了美方，美方说没有什么大事儿啊！没有什么大事儿啊。但是，他们很多人就觉得这个很奇怪，我这个国内的消息，我觉得网络上也没有什么消息。


这是什么情况呀？他们咋这么关注啊？什么原因呢？不知道。亲爱的战友们，你们有什么消息啊、渠道啊？了解了解。什么原因，中南坑儿欢呼雀跃啊，整个是疯狂了。连参加的工作人员都大喝，昨天开始的。发生什么事儿了呢？据路德先生的报导，没什么好事儿发生呀！我还真希望他们把这个签了。为啥呀？昨天，我们这个合作的基金说，郭先生最近别爆了！别爆料了，为啥呀？他说我们的股票都涨啦！等我们把股票出完你再爆，哈哈哈哈！


噢！我说真的是自私这帮人，所以说呀，这搞钱的人呐，永远是钱是主义，永远钱是主义。真是夸张，我说基金这家伙真是贪婪啊。不让我爆料，控制好你的股票，然后等卖了你好跑，我说我非爆不可，哈哈！贪婪呐贪婪！哇！这个茶——大家看出这是什么茶了么？这都是战友帮啊，都是文字辈的，郁金香——文郁。看不到什么，到底有什么事情发生么？什么情况么啊！诶！“凤凰九天”厉害——普洱，厉害呀！


学生，学生小盆友们，抓紧去睡觉啊，这是郭叔在这块儿跟战友们聊天呢，不要影响学习。这个……昨天我大概看了三个小时，三个小时看战友们的留言。看得我真是——哭了好多好多次！就是这些留言太让人感动了。我非常非常感谢！我再次的抱歉啊，我不能一一而回，噢！不能一一而回。真不能了，做不到了啊。但是呢，这些我每个都会读，我每个都会读的，非常非常感激。这是我生命中可能是最最重要的、让我珍惜的东西之一了啊。


这个……路德先生说大概上亿美元，不止！那不止，那可不止啊。（举起茶杯）这是普洱啊，这是普洱，这不是乌龙啊，哈！乌龙。（读战友留言）不懂茶，不懂茶。


这日本朋友，我跟你讲啊，日本的朋友，昨天大概不到五个小时，有270笔来自日本的捐款。很多都是日本人，都是用日文留言，真的是太厉害啦！刚刚，刚刚我到那个屋去，他们在另外一个屋在打电话。然后我就问了一下，噢！可怕了太可怕了，战友的力量太可怕了。“汉字小哥”……这杯子很便宜，嗯很便宜，非常便宜噢，非常便宜。如果允许的话，我送一些——送战友啊，送战友。


文贵继续说“老领导”…… 是，很多战友留言，说继续说老领导，继续说老领导。现在文贵的“棺材之说”已经在国内大肆流行！很多人给我留言，说郭先生——你的“棺材之说”在我家里引起轰动。噢！说这个“棺材之说”太好了。噢！造棺材的人不喜欢，也不使用，然后得卖出去。卖棺材的人不喜欢，自己也不使用。噢！买了棺材的人也不喜欢，可他必须使用，哈哈哈！强迫使用。


哈！结果好嘛——就是共产主义！制造共产主义的英德，他不使用，他卖到俄罗斯去。俄罗斯不使用，他给卖到咱们中国去。中国老百姓不喜欢，强迫你使用。这就是共产主义、共产党。所以说，这个“棺材之说”……我这儿脑子突然就这么来了，就这么来啦！完全没准备，你知道啊！结果就说出这么精彩的话出来。我自己都觉得……真是老天在帮我，确实，这不是文贵的本事噢，真的是老天在帮我哦！


蓝光眼镜。哈！是啊。我老是创造新词汇啊，有时候就是……完全是到嘴边了，到嘴边了啊。这突然就来了，完全没准备呀，准备就不中了，我一准备就全傻眼啊，就不行。所以说，亲爱的战友们，人呐，你还得说心里话。所以说，很多战友上媒体前跟我说，他说郭先生，怎么在媒体面前表现的像你一样？我说（如果）像我一样，我就告诉你，就是要说实话！发自内心，你不要准备，你准备的都是假的，都是假的。


昨天我抽时间看了看，最近补了补课，把很多的战友的视频我都看了。最让我惊讶的就是sara，噢！很多人……我一说sara，又开始怎么着了。sara这个节目办的太好了，太好啦！「墙头会」呀，还有这个「郭啸天」呐这些。还有这个「楚门的世界」呀，太好了啊！太好啦！这个近期真是飞速的提高。太专业了，这个片头、视频、编辑、内容都非常棒啊！


郭宝胜发了视频，他的律师跟您的对话非常精彩（战友留言）。哈哈哈哈！谢谢啦！哈哈！谢谢啦谢谢啦！


西装很帅（战友留言）。是，你们看到的好像一模一样，实际上是不一样的啊，这个色彩、料子完全不一样的。噢……我今天醒来，看到有战友说郭宝胜视频的事儿了啊。昨天，郭宝胜放出两段视频，郭叔怎么看？郭宝胜发的视频（中），郭叔很精彩啊（战友留言）。哈哈哈哈！战友们，我太爱你们啦！你们太了解你郭叔了，噢……你郭叔太感谢你们了！


诶！大家看看啊，你们看看啊。这是郭宝胜被问讯的视频，看到了吗？我在四天前，他们给我的时候，他说: 郭先生，我们要把它放出去。我说: 不！千万不能放，噢！不能放。我说我的判断，郭宝胜一定会放郭宝胜放，然后呢，很有可能，一定有几个“大咖媒体”会放。噢！他们说，”大咖媒体”是谁呀？我说: 第一，《博讯》。第二，《明镜》。我现在……我刚才看了一眼，听说媒体放了，我现在还没看到噢，这个《博讯》放没放我不知道。就是共产党的媒体必须得放！这次我说，郭宝胜能帮我们钓出大鱼出来！


**12-23 彩虹桥**
要他先出手，让子弹飞一会儿。何频教我的，我要用给何频。我要感谢用给何频。一定让他们出手，他们一出手，咱就知道他们有没有。他一出手，咱就知道谁是共产党的真正的关键的时候。因为这过去的一星期，就是咱们的这个爆料革命当中，特别是法治基金让共产党抓了狂了，疯了。大家一定要记住，这个是基本两年大家学到的规律。这要想看谁发的贴子对共产党有伤害，你就看他下面有没有五毛。只要下面没五毛，他这贴子基本没价值。只要五毛多的，你就赶快看吧。这消息绝对有价值。


头两天咱们一个战友发出来那个赵坚贞，赵什么？赵贞贞...。这个这个跟郑棋那个，哇，几百个五毛。那就说明这个女的有背景。然后查出来这个一个老太太，一个老人家，这个八十多岁的。掌控五十多的股权，王健的家人。哇...就出来了，老人家，这老人家是冤枉的。这孩子真不应该拿老娘往上推。这太胡来了。所以说这种五毛堆上来，这就是绝对证明了这个价值。赵丽贞，赵丽贞。这里有问题了，然后你一看，只要明镜点了，博讯上了，还有那几个大网站上了，还什么多维呀，叫什么什么...这种网站上绝对这个信息有价值。所以我告诉我的律师，我说你们不要傻，你们不了解共产党的运作手段，最近他的攻击的目标，那就是法治基金。


最近他就是要攻郭文贵沒钱了，郭文贵很穷，从头到尾就这一个路子。然后刚才有战友发给我说，你看郭文贵没钱了，是个骗子。还有人说你看就这人还搞法治基金呢。你说我这一说又想骂人了，不骂人了，不骂人了。郭文贵两年前，看看我上视频，我说的我一分钱没有。我所有的钱都是向基金借的，郭宝胜你能找到基金借来钱让你撑这两年吗？


那飞机，飞机当然不是我的了。是我的共产党早给弄跑了。船，船从来就不是我的呀，船从来不是我的呀。对不对呀？我对付共产党，那共产党是在我名下那不都完了吗？香港将近700亿给我查封，不是400亿。头两天我看曹长青老师跟人家一个对话，说文贵在香港80个亿，我说曹长青老师我可不是80亿，我是700亿被他查封。我已经愚蠢到这么一个程度了。


国内是一千多亿，罚了一百多亿，所以你看他们现在宣传我，罚钱的时候郭文贵有钱，罚郭文贵，因为郭文贵被罚，包括郭宝胜这个畜生，这个烂人，你看看郭文贵被罚了130亿了，他高兴。罚我钱他高兴，证明说我有钱。现在我在法庭上说我沒钱，哎呀，这小子是个骗子，他没钱。这玩意儿，他一点原则都没有。就这种撒谎，撒谎撒到低级到没法的程度，你沒法弄。


所以郭宝胜帮了我大忙，我感谢郭宝胜和律师。把这个视频给我放出。，我说实话，我从头我也没看过，刚才我一点开，我一看我自己，必须说我真的感谢郭宝胜，郭宝胜律师，还有明镜，还有把这视频推出来的人。把我形象弄得那么好，谁能在法庭上撒谎，在法庭上的表现就是你最真实的表现。谁敢在法庭上说出那样的话来，给我找出一个海外民运分子，你给我找一个人敢在法庭上敢这样说话的人，能敢振振有词的这么说话的人，还保持那个状态的人。


大家你们知道吗？原来我的律师叫大卫鲍伊，他一举成名就是当年，就是比尔盖茨。你们上网查一查比尔盖茨，这看比尔盖茨啥样，啊...是吗？啊...因为那一次让比尔盖茨一辈子感到耻辱。他在那美国法庭上，问了他一天，也将近7、8个小时。特别特别的这个让他丢人。那么我看我自己，哇噻……我当场的表现太好了。就是我讲了八个起诉郭宝胜的理由，结果是包括我对郭宝胜还有他的律师，我说你就是给共产党干的，我就怀疑你给共产党干的。而且你们还说什么，告完我还赢三百万要分成50%，而且是一个烤鸭店的老板这个帮你们出钱。


战友们举起手来给我查查，中国历史上一个人敢对美国所为的总统孙子的律师事务所，敢说这话的吗？有一个人敢在法庭上指证他们对共产党合作吗？有一个人敢在庭上宣布说共产党是魔鬼，我们全力对付共产党。有一个人敢替战友说话，说GS木羊子，人就是一两千元美金的收入，他骗人家一千美金。大家看看，有一个人能做到吗？有一个人吗？这些愚蠢的东西。共产党养的这些走狗。郭宝胜我感谢你了，郭宝胜干么了？我这个律师说，郭宝胜在骗点击率。说郭先生啊，他已经4万多点击率了，他卖广告，广告点特别多。战友们你们太傻了，你们能不能别上郭宝胜的当啊？郭宝胜和何频就是没有良知的，叫灭良知的，没有底线的，就是赚点点击费，他为了一百块钱能把他妈给卖了。他能把他十几岁的女儿天天来出镜，你说这么个畜生，你说他有什么原则？


一万七个美金，亮出来要捐款，你见郭宝胜的视频，我们马上就出，我求求战友们了，你们一定把郭宝胜在庭上的表现和我的视频对在一起，在电视上两边看，对他的回答，对咱们太有帮助了。实现我们法治的中国，从我做起，从我们每个人做起。郭宝胜这个畜生真是太愚蠢了。帮我们大忙了，真给我做宣传了。然后我看到好多好多人，对了，战友说过，我又帅，又酷又帅。我对面坐的律师，最后问的，你们听到律师了吗？咳咳咳，直咳咳，懵了。我说你在跟共产党干的，你在帮共产党，我越看你们越像共产党说的话。有谁敢？有谁敢？你们听说过吗？华夏几千年历史，共产党怕说。哎呀，郭宝胜我谢谢你了。我得给你点点赞，郭宝胜。


所以这个人啊不怕你笨，就怕你笨又贪，那就完蛋了。就郭宝胜这种，又贪又笨。我听他一个战友说，他去拉斯维加斯，人家带他去了教堂了，那教堂都是人家美国人和白人的教堂。这个去了以后，我现在认为海外的这个华人的这个教会基本很大都是有问题的。绝大多数都是被共产党控制的，被他们影响的。真是搞骗了。


说郭宝胜去了，就跟人见一面，就给人家发email叫人家捐款。你说这个郭宝胜是个什么畜生你说。是什么个畜生吧？那天一个美国人给我写了封信，他说这个看到了郭宝胜这个人，卑鄙，利用牧师骗款，他要出庭作证，说郭宝胜是个骗子。这个郭宝胜，这个他在庭上的表现，战友们你们一定要看，我们回头，他出手了，该我出手了就。


我过去两年，战友们想想，啥时候······郭文贵都没钱，我都是借钱，我借钱，这个我飞机它在天上照样飞，船在海上照样行，我照样住在这个（英文），穿着不尿你的西装，这个郭宝胜啊，就是骗，就是骗。房子是骗的战友的，车骗的战友的，从美国来搬了好几回家。从法庭上说，我没钱，我在国内带来160万，160万你咋带来的？郭宝胜？华人教会真的是在海外被污染了。战友们如果你是真诚的信徒，去真正的美国人家的教会去，不要再去那个华人教会去，更不要见华人牧师。


那个畜生张建，在法国尽然也是个牧师，你看那个德性，那要饭的都不如。他连要饭的都不是，烂人。天天他要搞民主，天天要搞民主搞自由，你说多烂呀，你发现没有，搞民主搞自由的人，都搞牧师，很多战友跟我留言，哎呀，我真是感到很心疼，就是有的人被某民主人士，所为给搞政庇，结果是提供资料，提供完资料以后在国内直接被抓了。


**23-34 文山**
很多战友是什么？就是现在很多人我都不能说名字，就是这个民运大佬说“我帮你搞政庇，你先给我汇一万美元，你先给我汇两万美元“，有得汇了十来万美元，汇完钱以后就被抓了。汇款前国宝从来不找，汇完钱国保就来找。亲爱的战友们，不要那么天真好不好？我看到你们那个写的我的心都是流血的，咱上边有个共产党这个魔鬼就已经够惨的了，你们远在万里之外还被海外的民运同胞这么样的骗，有的人你说多惨，把房子给骗卖了，捐给了民运大佬搞政庇，捐完钱不到二十四小时国保找上门直接给抓了，啊，永远限制出境！永远限制出境。


所以说大家你去想想啊，这有多可怕，这个郭宝盛走在天底下他恨不得去个男女厕所都要找人募捐啊。你说这种人，骗了多少人？他害了多少人？郭宝盛竟然说他1993年都（就）在搞什么民主运动了，郭宝盛那时候干啥呢？啊，那时候干啥呢？所以说大家看看，这些民运分子残害同胞的这个狼心狗肺一点儿不亚于这个盗国贼，一点不亚于共产党。战友们，我们真的要看明白这个中国这个恶毒的文化，共产党CCP种下的这种没有人性的文化，对我们的伤害有多大！


一位日本朋友啊，给我留言说在青岛呆了几年，他最无法接受的事情，他觉得就是中国人毁自己人。他说希望法治基金能让中国人能看清楚什么是要守法，不要老干自己人。这日本人朋友给我留的言，这真是好朋友，真是日本的好朋友！你说，这些人我就觉得你们坏不坏良心啊？远在万里之外的中国人就被你郭宝胜还有民运大佬就这么坑！“郭宝胜调戏妇女”，对呀，我看到这个很多人发的这个贴子了啊，说郭宝胜调戏妇女，现在他说成郭宝胜是这个民主、民运了，所以战友们啊，多点信息给我们啊，我们接下来对郭宝胜还有四、五个案子要告他，已经现在在纽约已经起了一个案子，还要起其他几个要告啊，


关键的问题：就郭宝胜的护照，还有袁健斌申请的绿卡，必须得让美国政府知道真相啊。袁健斌、郭宝胜还有熊宪民的假政庇，熊宪民啊，“屎诺”，他已经死定了啊，他这个假政庇，他搞假政庇，他自己的政庇都被否了，他现在在程序中，所以说必须得把它给整明白。还有这个韦石，韦石的护照也是造假啊，韦石的护照也造假，还有这个陈军，陈军现在跟共产党勾兑，这绝对这护照的问题咱都得给他整明白。


现在，战友们，打这些陈军啊、韦石啊、夏业良啊、郭宝盛啊、唐柏桥啊，还有这个熊宪民啊、乱伦彪啊，还有这个美猴王啊，就打他两个重要点：向美国政府提供虚假资料啊；获得美国身份。这是必须的，你像郭宝胜他说那话他以为……他在法庭说的每句话都会成为我们律师给他找证（据）的……绝对我们律师，那时我们最大的一个材料，你在法庭说的话，这是最好了。


一个就是他获取美国身份和来美国的所有的向美国政府提供的资料，大家有知道的一定告诉我，包括假结婚，还有玩儿的假结婚的，为什么你到这儿来结婚？你结婚的目的是啥？得搞明白；


第二件事情，这些人的钱和这些人的资产，你要从大陆来的你有没有外汇申报，你有没有申报税，啊，你要是从这个美国弄得这钱，那你是咋来的？你现在什么事都募捐、什么事都募捐，我再告诉大家他是私捐叫要饭，法治基金的每一分钱都跟郭文贵没有任何关系，我想向大家再说一遍，法治基金任何一分钱花向跟法治基金没有关系的地方我承担百分之百责任，所有法治基金的钱必须花给所有法治基金里边包含的内容，而且每笔钱都要有去处！我向战友这一点我要保证，那是公益、不是要饭、不是私心！


但是说心里话我还是后悔，啊，发自内心地说这两天我更加后悔，啊，我这个……这个情太大了，郭文贵从小到大再穷再饿，我没有觉得欠过谁的，现在我真感觉到欠战友的，虽然那是公益，因为大家是对着我来的嘛！谁？盲流子已经出手了，盲流子同志行动不少，但关键得有结果啊，盲流子先生你要想把郭宝胜啊、袁健斌啊、美猴王啊是不是啊，你把他们给给给用证据、法律，受到美国惩罚，我一定给你大奖励啊，得有结果。


加拿大的那个叫什么？黄河边这个烂人，这个司法诉讼结果快出来了啊，大家看着吧，接下来是韩梅啊，还有澳大利亚的潘晴啊，还有日本的相林啊，都得上去啊都得上去，都得让他们尝尝法律的滋味啊。我们最近再增加四个律师，再增加四个律师，这四个律师其中有两个律师就专门就是对付这些天天在网络上“砸郭“的，你就准备好，你有本事“砸郭“你千万别募捐，别把律师费募捐啊。郭媒体手机哦……APP登录不了，不会啊，不会不会，肯定能登陆得了。


所以战友们啊，共产党绝没有你想象得那么夸张、那么牛叉，他就是老鼠扛枪——窝里横，你看看它在外国用这些招，你看看这郭宝盛，它用这种人，用的这个黄河边，什么高冰寒什么什么这个烂人，你说太监样，然后你再想想找得什么美猴王、什么林宇丹、博讯、韦石，熊宪民——韦屎，乱伦彪、什么胡平，何频、陈平，你看他们加在一堆，你看他们加一堆那样，啊，都是骗共产党的啊，但是呢都是老百姓买单。


我昨天跟大家说了，中国老百姓是最可怜的，那外交部一弄就发言了，美国人又搬起石头砸自己脚了，但是美国人搬起石头砸他的脚都是老百姓疼，中国老百姓疼，你说美国人搬石头砸脚中国老百姓疼啥啊？现在你说，所以你看美国人老搬石头砸脚，结果砸的脚都是老百姓疼啊，可不可怕？北朝鲜和美国有问题，中国给北朝鲜弄钱，你说这什么天下什么荒唐？就是不管如何说来说去，都是老百姓拿钱，包括这些欺民贼，这些欺民贼骗共产党，骗完共产党钱谁拿？老百姓拿钱。


那孙力军、那孟建柱，一说几亿、几十亿的钱，哪来的？他家产的啊？他家地里长出来的啊？都不是，都是咱老百姓的血汗钱啊，都是被绑票……绑票咱老百姓的钱，可悲不可悲啊？中国老百姓有多可怜啊？


你们玩女人老百姓付钱，你们养私生子老百姓付钱，海航在海外，这个这个数以百亿千亿的花钱老百姓这个这个付钱，这些欺民贼骗骗共产党吧，你们这灭私仇，也是老百姓买单，美国人搬石头砸自己的脚中国老百姓疼，你说哪有什么道理嘛？这天底下真的是最可怜的就是中国老百姓，最可怜的，一切都是以十四亿人民为代价，阿平你说对了，说对了！我们……这就是为什么必须灭掉共产党！


**34-44 proud文风**
昨天另外一个老领导给我通话，战友们我说实在的，野良猫你捐款了我收到谢谢，日本捐款太多了，我估计野良猫不是你一个人捐，你全家人都捐了。太多日本的朋友捐款了，很多都是留着详细的日本信息，真是的。日本人捐款很有意思，100美金加汇款费。然后1000美金加汇款费，全都这样的而且都留着很细留的很细，太多了太多了。非常非常感谢。


有个老领导跟我通话，前天，为啥说法治基金的事我后悔了，我真后悔，我发自内心的说。昨天晚上我跟一个董事发生了激烈的对抗，为什么？这个董事现在有两个大的捐款主。一个是马来西亚的，一个是美国本地的，捐巨款。从1120以后就在谈。这个董事就要求他有两个项目需要做，这两个项目都是在美国本地和政治有关系的，我坚决不同意，我不同意。再一个他确实要出行，他要出行跟我们法治基金有关系，他说这个法治基金承担。


我明确告诉他，我告诉你法治基金在7月1号以前，如果我们给大家的目标没有完成，谁动一分钱谁就是我的敌人。我说我告诉你法治基金有一块美金被任何人享受了，去吃了喝了不应该了，天诛地灭。我说上天一定把你打入万层地狱，结果他就激动了，激动了。激动的原因是什么？觉得我说话太过了，我就这么说的。


昨天我跟他们基金的，昨天美国是不上班的，昨天他们基金的很多团队一天都跟我在一起工作，昨天王雁平哭了一天，上午哭，下午哭。上午是看到留言她哭，哭的都不行了。下午是我们讨论这个法治基金王雁平在那哭，激动，就是激动。这个是彻彻底底的王雁平被法治基金感动的不行了。然后我就激动发言。为什么战友们，现在我就纳闷这些欺民贼，包括郭宝胜唐柏桥，还有这些欺民贼们，我真的就搞不懂他们接受人家捐钱，还能吃得香睡得着，这不是畜牲都做不到啊！我要有一杯茶来自法治基金的，我就应该噎死我一万回。是人吗？


那么老领导跟我通话说了文贵我听你嗓子哑了，刚才发生什么事了？我就说刚才我们法治基金的董事和我发生了这样的问题。有些细节我在这不能说，然后这老领导说哎呀！你这个文贵啊！就是太理想化。他说人家给你找了那么多捐款的人，人家要求不过分吧！我说你这是纯粹共产党思维，纯碎的共产党思维。但是老领导说了文贵，你这个法治基金的事情，你做的确实有问题，他说你文贵这个形象啊，无论国内是在老百姓党内动静太大了，现在到处在宣传，说郭文贵没钱了，在跟大家要钱呢！这个损伤有多大啊！这是一个。


第二文贵啊，你把你的事达到目的就完了，把你的钱弄回去就完了，你搞什么呀！你推翻啥共产党啊！历史上推翻一个坏皇帝，来的大多数都是坏皇帝。推翻一个旧体制，来的基本上都是更坏的体制。战友们这几天我听的太多了。我告诉你们，一位台湾的我的好哥们，他已经卧床不起了，春节跟我通了电话，这回又跟我通了电话。说文贵我让家人，这个人就是当年和我一起见美国最牛的公关公司的，当时是李登辉最相信的人，在台湾前5号人物之一。说文贵我让家人给你捐了一万美元，我再给你打电话。为什么呢？他说文贵呀！到此为止，你已经获得了如何如何的声誉，你已经创造了辉煌。前无来者，后也没有古人，你已经完成了你的理想和使命，到此为止吧！收手吧！


为什么？这个朋友绝对不是跟共产党合作的啊！这都是好心，就是中文说的好心，我为了你好。他跟我家人都很熟，就类似老领导说这话，类似台湾朋友说的话，过去这些天太多了。我相信绝大多数人都会在这些劝说面前都会认为有道理，屈服，有道理，停了吧别弄了，法治基金也不搞了。爆料也就到此为止了。说实在话战友们你们想一想，我们的爆料革命过去两年发生了多少事，很多人太爱忘记了。想想刘彦平坐在我家房子的时候，喝着我茅台酒，我太太给他包着饺子。


在他进屋之前我向战友发自内心的说，我是希望跟刘延平跟他能解决一些问题的。就在他进屋前半小时，我收到了那封信，昨天下午我收拾我办公室所有的文件一大堆的时候，又发现了那封信。我看了我再看这封信的时候感慨万千，我到现在都不知道谁给我发来的。就是三波队伍，一波孙立军已经去了华盛顿，大家现在已经看到真相了，吴征、孙立军四个国安委的人，游说爱迪波蒂还有Jho Low 刘特左要游说买通了美国司法部官员，StevenWnn 全部出面把我遣返。这是5月20号在深圳见的爱迪波蒂，5月19号他们见的Steven Wnn。


全国之力啊！6万3千个美国华人遣返回中国，第一个条件，第二个条件把金正恩所有的家人在中国银行，澳门存款全部给你，提供无条件配合。美国在中国的当时说是，实际是200多个人，200多个在中国被关的送回。全力配合美国黑客，就是把郭文贵遣返。大家看到过孙立军通话录音都有。然后另外一个郑祺，福建的这几个黑帮人物要对我下黑手干死我。然后刘彦平带着几个人到我家来，我估计刘彦平也被下令弄药毒死我，估计他没下得了手，他没想被FBI给抓了。


同时还有了一个习近平给川普的亲笔信， Do My Favor，你去想想这发生多大的事，共产党能相信吗？共产党他能放过郭文贵吗？这些所谓老领导老朋友说的话，你们想过没有，你们有没有想郭文贵遭受过什么样的待遇？


你见过全人类历史上有一个人被罚过130亿美元的吗？你们见过有人被罚130亿美元被查封170亿美元，300亿美元呐！郭文贵真没钱那！对了，不应该放他们回国，当时我傻X到什么程度，我真的为我的善良付出了巨大的代价。当时你说人家国土安全部CIA FBI，就一句话郭文贵你只要现在举手，举手说他威胁我了，这四个人再也回不到中国了。你说我就没有，我说没有没有绝对没有，我是多愚蠢现在想想我是多愚蠢。那会是什么结果？孙立军在华盛顿只要我举手说这哥们来威胁我了，立马抓。他一辈子都不能回去了孙立军。你说我就放过了孙立军，结果现在孙立军领导，大家看到了是灭我家门的要。


你说我那哥哥嫂子有多天真啊！就在我9月7号政庇的前一天，孙立军打电话让我所有的哥，我五哥六哥都是办公室见他还六哥长六哥短五哥长五哥短呢！一听说我获得政庇了，不见了，从来再也没见过啊！


**44-45 Linda**
说春节去看望我爹娘去，也不去看了。然后就把我五哥、六哥抓起来了又给，第3次抓起来了。然后以一个什么罪行我都不记得了，一个3年半，一个三年。这就是孙立军。大家去想想孙立军和刘彦平这八个人，当时我只要一举手，他们将永远呆在美国再也回不去。不但没有任何感激，回到中国以后对我家人如此之残害，然后让大连法院罚我130亿美元，从帐上那些现金5亿、10亿就这么划走。5 亿美元划走说我没钱。你说郭文贵是个骗子，你们见过一个骗子，中国的骗子里面帐上有几十亿上百亿现金的吗？


现在我一分银行贷款我都不欠你的，而且给中国银行贷款23%的回报，提前五年还款，结果还说我们骗贷罪。你们见过世界上这么邪恶的共产党吗？你们见过世界上这么邪恶的组织吗？结果都来劝我。


为什么？法治基金戳痛了共产党的心窝子了，法治基金真让他恐惧了。就这几天对我的猛烈攻击，网络造谣，郭宝胜放视频，何频也出来了。大家就能看到，共产党在过去的两年里面，凡是对我最猛烈攻击的时候，就是我曝关键料的时候，对它重大伤害的时候。去年419 VOA断播，导致刘彦平5月23号到这来，孙力军三个队伍黑社会，楼下梁冠军那个畜生和郑琪天天抗议郭文贵强奸犯。网络上一片，整个你看看这个欺民贼，这个屎诺韦屎，还有所有的这些混蛋们，是怎么样的一呼而应的来对付郭文贵。


郭文贵一时之间，现在知道了，连那个美国的 Roger Stone都出来了连做了五天节目，黑我郭文贵，然后是717孟建柱，919这一个个的高潮，王岐山海航只要是我说到的重点，只要是对CCP有伤害时候是必须出来。今天早上我这个刚刚从屋里跑出来，因为今天我不锻炼战友们，然后我就看到一个非常咱们老战友说，哎呀郭先生啊，我们看到了郭宝胜这个推出来的这个视频，如何如何。


我说实在话战友们，咱们境界经过这么多血腥的战斗，你们要有提高。你要看到这个视频对我们有多大的价值。就郭宝胜推出来的这个价值，如果我要先推出，这个本质就变了。我要先推出去，人家会说是因为你郭文贵先把人家法庭视频推出去，人家郭宝胜才推出来，他成了受害者了，因为你这么做我才做的。现在是他先做了，现在他先做谁跟他做的，何频明镜跟他做的，或者说还有很多我还不知道的。本质变了。


我们是把这件事情就要告诉美国司法机关，刚才我就告诉律师，马上通知所有的我们案情所有的人，这个时候我们要把郭宝胜推出去，那是因为你郭宝胜先干的，我们才干的。战友们最后都会明白把郭宝胜在庭上的表现，和我的表现一对比，郭文贵在庭上讲的最多的是，起诉你郭宝胜的八个理由，骗战友，打着爆料革命你是在那个骗钱，欺骗所有的战友，几十万美元最后你买了房子，然后你现在又非法的雇佣律师，我怀疑是CCP干的。他已经承认钱不是他付的，是烤鸭店老板给他付的，我怀疑你有间谍组织背景，共产党背景。


他在他的视频里面全盘的否认了他过去所有说的话，现在可以证明郭宝胜100%是骗子。这是多高的智慧呀，多么好的事儿呀，战友们咋发现不了那。人家推个视频把你吓半截子，你吓啥呀，所以说战友们，咱们得有智慧。所以这几天这个很多人说你替Sara说话太过了，你保护Sara太过了，好多人跟我说这个情。我告诉你呀亲爱的战友们，前天我道歉，我道歉是我说话的方式和语气，特别是带了脏字我来道歉的。


对待Sara和澳大利亚的木兰，我的道歉不包含这个部分，一点都不过一点都不过。对待Sara这样的人，如果郭文贵不要这么做，你觉得配当你们战友吗？那我就是大家看到的共产党的那个德性。


安红女士发出那个推，爸爸妈妈被威胁，甚至要抓起来，让安红闭嘴。安红的爸爸妈妈是体制内的人那，这就是安红女士说的共产党从不讲面子，共产党是永远是以杀战友出名。跟着毛泽东抗天下的共产党陈毅、刘少奇、林彪、彭德怀、朱德有一个好下场的吗？这就是为什么最近网上流行的章怡女士讲的，现在中国不可低估，三个不可低估，不要低估农民的愚昧，不要低估了共产党的腐败，不要低估了知识分子的堕落。讲的非常好，做个人就行了，别说自己多高尚了。你看看这些欺民贼，你看看这些共产党，他连做人的本分都没有。


法治基金的律师说，经过他们看，现在捐款当中70%都是80后90后，1，80后90后会用手机，年龄大的咱们的战友们他没办法不会用。年龄太小的也没有这个经济能力，还有一个还不到时候，但是恰恰就是80后90后的觉醒，这才是真正中国改变未来。80后90后留的言我们的律师看到了绝大多数都是英文，而且留的言当中都是非常坚定的说，中国必须要有法治。很多在海外的学生说中国没有法治让所有在海外的学生感受到了与人家矮三头。让人家看不起。


很多的日本的学生在哪个学校，都让人家很多朋友围着玩儿，中国人就跟中国玩很多外国人不跟中国人交朋友，是因为我们有了共产党，外国人不搭理咱那，咱被孤立了。咱们现在到洛杉矶去到整个那个中餐馆，什么海底捞啊啊，每天都排队一个多小时，都是华人生意好的不得了。日本餐馆里边你看所有日本餐馆里面90%是外国人，中国餐馆里面99%都是中国人，我们最伟大的连美食文化都受到了孤立，那些中餐馆里都是中国人吃不是我们的荣幸，你说你到了美国老吃中餐干嘛呀，对不对。


中国人根本的第一就没了解到西方的文化，也没进入人家的文化。所以咱们整个的华人的面孔和尊严都被共产党给糟蹋了。就是共产党对中国的伤害远超出常人的想象，这才能培养出郭宝胜、夏业良、乱伦彪、韦石、熊宪民就这种畜生都不如的东西。你就想他撒的谎但凡有一点脑子，看它过去的历史说的话有一句是真的吗？没有。就这也人也能活得很好，还有人支持。


还有一个现在有些人，天天为你，我都没有见过你，我也没有认识你，你说你砸的什么锅呢，你说郭文贵是骗子，我骗你啥了，我把你老婆领跑了，我把你家房子骗了，那我让你给我钱了。我骗你啥了？你又不认识我，你见过我吗？没见过。天天就喊着郭骗子郭妖郭魔，就是一个事，我影响了他们骗老百姓，就一个事共产党给他钱了，啥原因没有。他有什么原因，这人有道德吗？没有道德。有信仰吗？没有信仰。就这么简单。


这些人在哪个族里面能出现？在美国一万多个民族，一万三千多个民族，你们见过出现过吗？没有。所以战友们，说Sara确实有说话不妥的地方，战友们我告诉你们，我们现在还有很多人比如说中国出来了一个干事的，大家就希望他是神，他是完美的，一个错也不能犯，这恰恰是我们文化的巨大的弊病。


**55-1****:05 Winner**文祥
昨天下午我跟几个朋友，就是咱们法治基金的人说，我说你看看历史上所有创造历史的伟人，他的毛病甚至比他的能力还要大。一个干事的人，他一定是有身上让你最接受不了的毛病，绝大多数这的。凡是这种所谓的中庸文化，抹稀泥、混搅的，说话永远滴水不漏的，这就是中国文化的杂碎，我最讨厌的，这也是我们中国未来要在世界站着我们要说真话，我们爆料革命讲的就是一个真和假，善和恶，就这么简单。


Sara 说话不恰当，那能不能出现一万个说话不恰当的Sara 呢？那么Sara的恰当谁有替她鼓鼓掌呢？批评人是天下最容易的，不要说站着说话，我这站着说话我不腰痛，我站着说话真不腰痛啊，你坐着说话行不行啊！我昨天我看了些Sara和路德的节目，我真的是感到，我觉得路德先生做的太棒了，原来在一年前路德先生出来的时候，在我们的一个群里面，有多少人侮辱路德呀，那话我从来不能跟路德说，我从来不在中间传话。


战友们你们看到过去两年我替多少战友说过话，我什么时候说过，我从来不吱声，我替人说话我从来不说话，别人说的坏话我也不传话。那把路德说成啥了都是。结果好，你看路德先生现在做的节目，你看人家，要说路德先生没做事那咱还凭良心吗？Sara做了，你看Sara刚一上来被骂成啥样，现在Sara节目做的多棒啊，是有毛病吗？她当然有毛病，她做这么多事当然有毛病啊。Sara有时候心胸小点，啊，可能是要你说话难听，说话也没那么油滑不到位，恰恰这是真实的Sara。


咱发几个推，批评批评人太容易了，你能给我做到Sara那样么？这是为什么那个老领导跟我说，文贵呀，你现在干这事就你那些战友，真把中南海中国权力交给那些战友那比那还烂，你看你们那些战友，怎么怎么说了好多。我说老领导，你说的我都接受，但是我告诉你这不是事实，你真把中南海权力交给这些战友肯定管的比你们强。


我们的战友里面，那个人是完美的呀？不是完美的。郭宝胜曾经也穿着战友的衣服也冲进来了，说我夸郭宝胜。我发自内心的，我恨郭宝胜的原因就是我夸他的时候是发自内心的夸他。包括过去我夸唐柏桥、包括我过去夸的，我都是发自内心夸的，我夸完反而他坏了，证明我当时夸非常真实，那证明他更坏。我不是说战友，你们千万别把我想的那么牛，我没那么牛，我就那么真实，我就觉得他当时就是老黄牛。谁知道他在哪块骗钱呐，谁知道他哪撒谎啊，谁知道他这个这个翻墙调戏妇女呀，不知道哇。


还有一个人说，啊海外推特上也就两三万人支持。我不知道你是五毛还是战友啊，我们的电脑工程师一年几十万美元，他不是傻叉，我请他来不是让他骗我来了，多少人在线我们，郭先生啊，这个你发的那个4千多万Request，只是request不是人数。我求求你了，我这块一年啊，几百万上千万美元要花出去，你觉得我能不知道有多少人来看这个视频吗？如果就三万人看视频，是支持爆料革命的，共产党值得话那么多钱来搞郭文贵吗？拿一个北朝鲜、拿几万中国人遣返、拿几百个美国间谍，你们觉得可能吗？


咱长点常识，撒谎骗人长点常识。共产党的一说亩产万斤粮，小母猪下了四十头小猪，小母猪下了四十头小猪，地瓜一百斤，这都是共产党撒出来的，有人管吗？现在竟然国内还有穿着毛泽东的军装在大街上晃荡，这简直荒唐到了极点了。这外国人简直无法想象。你还想再杀你一回是不是，不过瘾呐？


我告诉你们战友们，现在我们支持爆料革命的，在中国知道爆料革命的，绝对不少于这个数：五个亿。他不一定每天关注，他一定知道，但关注人绝不少于一个亿。少于一个亿共产党绝不跟你玩这个。


我们的捐款证明了，捐款就证明了，一天就三万多笔。大家去想想我压力能不大吗？你去想想我们在讲视频的时候，有多少战友，有人鼓捣一星期呀，四五天啊，就鼓捣这个捐款，最后就叫别人捐去帮自己忙。我再给大家重申啊，任何关于法治基金发出的信息，以官网为主，还有郭媒体上我账号是被委托的为主；另外一个法治基金绝不接受任何人代收代付，这绝对不可以的，绝对不可以。


所以说这个人呐，最可怕就是人云亦云，就是人家一说啥听似有道理，老领导跟我说的话，多有道理呀都为你好，你一听就没了，你就死掉了，你就没了。郭文贵当年盖裕达的时候，那99的人都觉得我是神经病啊，说这是鲜花插在了这个牛屎上。确实我们裕达开业的时候，一个花了三亿多美金的超五星级饭店，连灯、连家具所有东西都是进口的，我们工作的团队里面将近50%都是外国人，到今天想起来确实都是荒唐的啊。


我们瓦萨琪沙发，大堂开业了，很多周围的邻居，为了蹭空调到我们大堂睡觉，吐痰，还带着吃的来的。没有一个人说裕达能坚持过两年的，一天营业额三千人民币，三千人民币。裕达到现在成为河南中原最大的骄傲。我认为他是中国最牛的饭店，中国没有一家酒店综合素质跟裕达比一个没有，到目前中国酒店当中用这样的当时帷幕墙系统的，等压幕墙的中国一个没有，全曼哈顿都没有。这就是我当年创建的裕达。


那叫不叫理想？叫理想，盖的叫佛手，我从监狱出来，我盖的叫佛手，我心中有佛，我佛朝北就是有一天灭掉共产党。中原佛手朝北，我内心就是灭掉共产党。谁能相信？我们盖盘古时候，1999年我买的盘古那块地，那叫北京叫大屯，那地方全是卖油饼的，里面泰山娘娘庙，我说中国一定会拿到奥运会。2001年拿到奥运会了，我的地从100美金一平方米变成了10万人民币一平方米，大家算算涨了多少钱；


政泉我是60块人民币一平方米，现在是10万人民币一平方米，当时就变成6万人民币一平方米，这就是我郭文贵干的事。吹牛你得看看历史。


盘古大观是在中国地球上唯一一个有龙的图腾，龙的图腾，你看我多爱我们中国人，来盖中国建筑，没有抄美国的建筑。我是第一个以中国文化创建的七星级饭店。所以郭文贵想干的事从小到大没有一样干不成的，包括我小时候说过我要早取媳妇，我要一个儿子一个姑娘，上天都给了我了，我不想多要一个孩子。


**1:05-1:15 Danica 文灰灰**
我就想要一个儿子一个闺女。当时我想要一个，后来说要俩，一个儿子一个闺女。十五岁结婚，十六岁当爹。吹牛呢？一个人要看你的历史。你说这些欺民贼烂仔们有啥资格评价我郭文贵呀你说，我在那青峰看守所关的时候，我在里边也是老大，在那里边就是天津话，狗走哪都吃屎狼走哪都吃肉。我那里边所有人都在教我文化、教我宗教、教我学习，我能把监狱变成我的学堂，我能把监狱变成了我走向了宗教的庙堂。


不论是武警还是看守们，没有一个人敢骂我的，因为他当时骂我的时候我就跟他对着骂，最后把我摁那儿打，把我屁股打成黑的，肩部打成黑的，到底儿没跪下。最后他们说这是唯一一个汉子，所以谁也不骂我，都知道，你可以打郭文贵，你甭想骂他。所以说战友们，一个人要有你的经历、事实来告诉你曾经做过什么，你未来想做什么。现在突然冒出一人来说，说过去压根像郭宝胜这号子、唐柏桥，那一辈子天天老婆这个得乳腺癌也募捐，然后这个熊宪民这个屎诺这个畜生天天住地下室，天天骗人家，然后找这些女访民给他按摩，就这种烂人能给你什么呀？他给你的都是灾难。


何频、陈军，陈军就是靠骗战友们，骗这个所谓六四的同学们，打着六四的幌子，人家叫他拿2万美元，结果他把钱买房子了。所以我在法庭上我要质问陈军所有钱的来路，我要质问陈军所有餐厅的钱的来路，还有陈军餐厅里边有多少现金去了哪儿？何频不是你不是说了吗？何频你说陈军不是你股东，我一定要叫你在法庭上说你是不是他的股东，这就是你们看到郭宝胜推出的视频，在法庭上问的话你必须如实回答，你敢说一句（假）话都不行。


刚才路德先生发了个信息在群里边，我特别感动，这就是为啥我说我支持路德。路德先生说通过郭先生这个视频，我更加尊重佩服郭先生，这就是路德，有脑子。他脑子是大哦，这脑子装的都是好东西呀，这脑子越大越好。你像那郭宝胜这个畜生装的全是骗子。夏叶良你看那畜生样，你看要看看夏叶良给律师写过的函，他是什么教授？你连个驴他都不是，这就是个畜生不如的东西。所以说北京很多人跟我说，说夏叶良这个人，他说简直是卑鄙可耻，他说你跟他吃一顿饭你不能再见这个人。跟那个什么袁长风一样，一桌子有好菜他眼不看闭着眼把那一盘好菜全吃完了，走时候能拿着。就这么个夏叶良这个畜生，就这么个东西。说北大就恶心死他了，谁见谁烦，谎言一片，就是个流氓。


所以说战友们为啥我前天说，我说法庭将成为我们我郭文贵要展示我个人的一个最佳的舞台，要让中国人走向法治，一个最好的教科书。因为你在法庭上不能有表演、不能有演绎、不能说假话。你们上网看看那个比尔盖茨被David Boies那个Deposition那个视频。曾经有说过一句话：考验一个人的心理素质，在美国就看你在庭上的表现；考验一个人的道德能力，就是在庭上的表现。你们要想了解郭文贵，好好的看文贵在庭上的表现，你们要好好看看郭宝胜等接下来一堆的伪类们在庭上的表现。他只要有一句话他说错了，基本上这人品就完了。


律师自己问懵圈了（读战友互动），对了，律师自己问懵圈了，问着问着我不是什么共产党……怎么回事？两三次站起来出去说话去。大家记住啊，我是在庭上是我看几个小时，是10点到3点，大概四个多小时吧，郭宝胜大概是十个小时，还有袁建斌十个小时，特别有意思，我这很兴奋。特别80后90后的孩子们啊，郭叔求求你了，你们一定要看这些东西，因为对你……


小心刘刚（读战友互动），什么刘刚啊，昨天这个刘刚发出去好多什么虚假信息，结果刘刚里边，大家要记住千万别说假话。刘刚给人家发信息说：郭文贵说的这个川普总统必须要听这个班农的，我说过这句话吗？我没有说过；说郭文贵让这个川普干啥就干啥，我说过吗？我没有说过；郭文贵说美国要给几百本护照，我说过这句话吗？没说这句话。


亲爱的战友们，千万要记住这可不是中国，就他这两三句话，他就等着灾难吧刘刚，他就等着吧。所以说昨天人家那几个董事收到的信息，跟我说哈哈哈说这是五毛六毛，说这个人我们已经查了什么什么。能加入法治基金的哪有一个笨蛋呢？如果美国总统，还有班农、Kyle Bass能被你刘刚给鼓怂了，他还叫Kyle Bass、班农吗？战友们你们长长脑子想想咱们战友们，如果这些人能上了刘刚的当，他还配当我们的董事吗？所以现在好了，我们的律师现在全力以赴。昨天我就告诉律师了休息，全力以赴要根据他所有这些信息，把刘刚是否符合精神病特征，我们要开始来调查他，这个非常好。


你知道我还没感谢刘刚呢，刘刚老是帮我大忙，他昨天这一弄又帮我忙了，为什么？让这事证明了共产党、五毛在害我，如果他都说真话，那你麻烦了，你看你看这是你说的，结果我们这律师马上跟他列出来了，郭先生从来没说过这话啊，然后马上报给美国这部门，这部门一看这小子说这话，造谣，根本没说。所以他说假话就是在帮咱。就像郭宝胜干这种愚蠢，他想骗钱，他就是在帮咱。那更重要的事情，我要感谢刘刚和熊现民呀，当时要起诉我，准备这厚的，喔噻这么厚一摞子，一千多页的就文件，全都翻译的英文，整理了郭文贵讲过啥，郭宝胜讲过他们啥，还有这些人讲过啥。


结果被我们律师看完以后，律师简直笑得不行了，律师说啊郭先生啊，给我们省下最起码五十万美元，我真的谢谢刘刚还有这个熊现民屎诺，省五十万美元，大家算算账啊，这一千多页的文件，你拿出去翻译去，翻译成英文，你整理过来得多少钱？我们的律师是八百到一千五，最少的助理都是五百五十美金，你算算多少钱吧。他给寄来一大盒子，这一盒子可帮了忙了，这包含了所有的我们起诉的伪类，推特上讲的话他们都给翻译好了。


所以说这个熊现民和这个刘刚，帮助好翻译，共产党给的钱，帮了我忙，这共产党借熊屎诺借屎借刘刚帮我，这刘刚这个小畜生，这个脑子你不是进狗屎了你。刘刚神经病（读战友互动），绝对不是，大家千万记住，他绝对不是神经病，这回我们要证明他不是神经病，绝对要证明他不是神经病，所以说大家你们知道这人他脑子进了什么了。


所以战友们你们记住，只要咱是真的，只要咱是为老百姓好，只要咱是真反共，什么事都记住，发生都是对咱的好事，只要咱是玩假的玩骗的，我告诉你分分钟要咱的命，就这么简单。你不相信战友们试试，任何在社交媒体上现在出来所谓反共的，只要你是玩假的，你玩着玩着把你玩死了，你不可能玩下去。就是那个有个尼姑在那儿转转转，你转着转着自己就把自己就转吐了，因为你玩儿的是假的。


**1:15-最后 彩虹桥**
所以说这个非常非常棒的就是那个...我看……木兰说什么？视频已加好英文字幕了。是谁的视频已加好字幕了？木兰？是不是郭宝胜给我加好字幕了？那郭宝胜加好字幕了，那就对咱太好了。哈哈哈……哎呀，真好。亲爱的战友们，上天在帮我们，上天在帮我们。你看郭宝胜还有何频这些人，你能想想他们都干了两年了，干出这种愚蠢的事来。你去想想有多好，梁冠军还有郑棋，大家你想过没有？你们想过没有？这个郑棋和这个赵丽贞，这个……亲爱的战友们你们去想想，你们去想想，能让我去朋友家，这么美国大的银行家，竟然能发现，这个郑棋和赵丽贞去买人家房子，拉一车现金。人家律师还死了，完全独立于爆料之外。


这个是多好的事，亲爱的战友们这个是多棒的事。这就是天意呀！所以说我们要把这个事情报给美国行政部门，行事调查部们，绝对不会是不简单起诉，那已经起诉他了。是吧，才能知道赵丽贞的爹是安全部的副部长，是海南的原来安全厅厅长。你想美国人会干啥？去想想，去想想。就像那个Jho Low ，如果Jho Low不去想办法跟Elliott Broidy，去对我这样的遣返迫害，七千五百万的订金，几十亿美元把我遣返，震动了美国。


大家千万记住美国建国以来，司法部没有一个人受人家腐败的，一个没有，对美国是个震撼。大家你们会相信，就那一个员工？一个律师被他给腐败了吗？肯定不是。司法部的地震还刚刚开始。关于Jho Low的案子，关于的案子，还有Steven Wynn的案子大家看着吧，好戏在后面呢。头两天吴征来美国了，吴征来美国了。还有吴征的，孙力军那个。


所以战友们，你去想想这赵丽贞事件，这个大摩根创始人，这我说错了，说漏嘴了，哎呀，算了，这摩根，这唯一的继承人了，摩根呀，他竟然拿一车的钱去弄人家去，啊，多可怕呀战友们。所以说你去想想，包括这郭宝胜天天是，猪助功，神猪功的，叭叭叭的，我太需要郭宝胜在庭上讲这些话了。等我把郭宝胜传上去，大家再好好看看。


今天就讲到这吧！太多了，哎呀，好消息不断啊。好消息不断。感谢上天的庇佑和照顾，这个太多事儿，今天本来还有两个事跟你们说的，这个是昨天和前天，看了两部电影，看了两部电影，其中的一个故事，是我知道的。是某个领导在香港跟那个电影其中的一个女主角，结果呢，是花800万住在香港四季酒店的一个女演员，长期住那，很漂亮的女演员，过去说过她。这个800万跟人家，肖建华安排的睡一晚上。结果这位领导是到香港去见香港特首，当时是梁振英，这个见完了，吃完了晚餐回来跟那个女名星睡觉，那个时候正在拍这部电影。然后睡到差不多的时候，一个多小时，在香港竟然有人敲门过来抓嫖。


这个领导呢就是，进来以后抓嫖，人这老领导挺震惊，你干啥呢？啊？你什么机关那？人家跟他说，我深圳警察。深圳警察怎么跑香港执法？哎……我们接到举报了，结果还录了像，最后老领导说，得了，谁让你来敲诈我的，我知道，啊，不就广东的那个什么什么书记吗？想干啥吧？结果这哥儿们，这几个警察这一看，也都明白事儿，这大领导吗，都到北京了，在北京工作，跟王岐山哥儿们，王岐山在广东时跟李长春死磕，你个人是个关键人物。


实际上就是王岐山设的局，结果就算了。这事我不干了，不干了。这事算是拉倒。结果这个领导现在没被抓。你看见没，这王岐山，王岐山你牛。就王岐山当年设的局，当时是使用者是肖健华，然后设局这个名星干这个老领导，灭了这个王岐山在广东他掌握的王岐山犯罪证据的口，但没弄死他。现在这人还好着呢。


你看看这王岐山这牛着那。这昨天我看着电影，我突然就想起来了，我得跟战友聊聊这事儿。这位女名星，这位女名星，挺会玩，挺会玩。具我所知帮助王岐山干了不少的事。这个一个小孩儿，比较小。行了亲爱的战友们，这个今天这个时间差不多了，我就不说了。我得马上得开会去，今天下午班农先生又要来，我们还要开会。今天是法治基金在法律上好多好多的这个行动。我们在美国40几个州，在全世界都要开始一系列的活动，一系列的活动。


然后文件，法律文件申请。然后再一个就是，最重点的是法治基金能干什么？我要现在我作为一个最大的赞助者，我要对他们要求，我要替战友把好关，叫它兑现承诺。行了，七哥有多少故事？七哥的故事说不完。再有，亲爱的战友，我再说一遍，捐款千万不要为难，千万不要免为其难，做你自己喜欢又能做的事，不要做自己喜欢不能做的事，不要做自己喜欢做不到的事。好不好？亲爱的兄弟姐妹们？


真是，这两天不跟你们聊天，打开话匣子了。这纯聊天，这不叫爆料，亲爱的战友们，咱就不说了，行了，日本啊，等着我告相林时候会很精采，我都准备好了。相林还有旁边的那个什么……咸鸭蛋，这都得给他稍上。稍上，都得稍上。好吧，响们为14亿同胞战友们祈福，我说到这儿，我得讲一个，很有意思。


这个我开始给战友祈福呢，这么多年都是先给这个我爸我娘，我员工，然后祈福。后来呢，加入了咱们战友了，哎……我突然发现，战友们跳到了家人和这个前面去了，非常顺理成章。在每次我祈福的时候，心里都很感动！谢谢战友们！你们真的让我特别特别感动！每次祈福的时候，有战友这词出来我这脑海中都很幸福。


（祈祷）


谢谢！谢谢！战友们，当有一天你们找到我这种快乐的时候，你们真的会明白，拥有彼此是多么的幸福。


我这几天就想，见过无数的富豪，不就是白天打高尔夫，打地上的那个洞，晚上就玩女人，打人家身体上的那个洞。渴点好酒，玩点好的，有啥呢？没啥了不起的。我20几岁能创造裕达，我十几岁能进监狱，我这个创造了这么大一个商业帝国，我见的太多了。跟国王，跟国家元首成为朋友，后来发现也不过如此。什么让你最快乐？信仰、理想、还有拥有这样彼此信任支持的战友，真快乐。大家去想想，否则你一天一天过的有什么意思呢？有个盼头，有个希望，有个未来，而且中间如此之精采，是上天给我们最好的礼物。


让我们一生活着一点儿都不平凡。千万不要当个庸俗的人，别当那行尸走肉。拥有理想，拥有一个盼头和未来的感觉，拥有这样彼此关心的战友们，真的感觉不一样！希望所有的战友们，都能像我一样感受这种快乐和这种感恩。一切都是刚刚开始！谢谢，亲爱的战友们！